其實食牛脷同同隻牛打茄輪有咩分別

但我鐘意

肝交

咁食雞子...

豬大腸

牛歡喜

鹽燒牛脷

咁你同條女打茄輪咪等於食人

樓主屙屎嗰時同比碌屎屌緊有咩分別？

咁舊都推

冇留意喎

咁牛鞭